歐洲文明處於「永嘉之亂」的前夜：穆斯林有目的性的人口置換

註：
永嘉之亂，或稱永嘉之禍，是發生在中國西晉時代永嘉五年（311年）的一場動亂事件。動亂由居於中原的外族人發動，外族軍隊擊敗西晉京師洛陽的守軍，攻陷洛陽並大肆搶掠殺戮，更俘擄晉懷帝等王公大臣。是中國歷史上第一次漢人政權治所被外族攻破後統治集團幾乎全滅的事件。及後西晉於316年滅亡。

永嘉之亂後，晉朝統治集團南遷，定都建康（今南京）建立東晉，史稱衣冠南渡。

蠻族入侵，羅馬滅亡

等任意一個歐洲國家非白人人口佔1/3嘅時候就係希特拉重臨之時

咁又唔洗擔心

古代晉軍太廢, 所以先會比胡族成功起兵消滅

現代英軍, 法軍, 等歐洲軍隊, 都是世界數一數二先進
D穆斯林 最多搞下暴動, 然後被英軍, 法軍鎮壓

到時更好, 英國政府/法國政府 有借口清洗班穆斯林
學新疆, 捉哂D穆斯林入集中營

左膠都無聲出

畀人殺返轉頭就有份。

班穆斯林參軍又如何？

暫時仲有background check，二三十年後唔知

有投票權 ，選個穆斯林總統

瞓醒未

依定左膠化咁嚴重
軍隊都想收班穆斯林

英軍廣告特登針對 gay/muslim/女人

政府更加左
有借口？借口大把。問題係左膠多，政府唔會想做嘢，民間左膠依然會講大愛包容。

你諗多左
永嘉之亂都唔夠貼切（雖然好血腥）
古羅馬既蠻族之亂仲吻合
個陣羅馬好多軍隊都係蠻族既人
滲透到呢個地步 點反抗？
而家最怕班邪教徒想方設法獲取社會地位同資源
如果佢地自成一角 小圈子咁樣反而仲好
容易處理同對付

諗下自己好過啦

夠打一件事
打唔打另一件事
而家啲左膠會同你講：
佢地冇心嫁
佢地可以教嫁
殺左一百幾十萬人都唔係佢地錯
佢地唔想嘅

咁你好好打又點
重會有啲膠撚到同全世界講接受難民
成隻雞咁同人講任屌唔嬲

即係好似 墨西哥毒販 咁

毒販 連 官員/警察局長 都收買左

結果成個國家被毒販控制...........

如果穆斯林 真係暴動, 仲洗撚理左膠咩

直接將 穆斯林和左膠 全部殺哂
D左膠 其實同泛民一樣, 得把口, 根本唔洗驚

中共將 一百萬穆斯林 捉入集中營
又唔見左膠去北京抗議??

蝗有左膠
蝗本身係難民